一個星期集氣,10月20日港島大遊行,話比美國佬聽無小到人,推到民陣接手

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

推

人數撚？
拉

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見

Btw 民陣已經死撚左 唔會再見到佢地。連記者會都唔會有。

why

講嘢負責任啲啦，點解先得㗎？任你鳩up咩屌

點解？ 呢期你有見過佢地？ 上一次上水都係解釋612基金用途而已。 唔洗鳩up， 用眼睇就得

上星期日個咪佢地副主席接手囉

十月20日港島區集氣

維園、銅鑼灣開波

好撚緊要

先解決不反對通知書同交通問題
呢兩個因素會影響到絕大多數和理非決定
但係事實睇唔到希望成功集到數以十萬計嘅人, 特別係交通問題呢個解決難度太高
話個遊行係和理非, 但拎乜野出黎保證, 黨鐵保障自己梗封站

行紅磡
九龍撚約時間行紅磡

新界搭巴士

其實可唔可以先小人後君子
講明行就一定行
你合作大家都好

不過一大問題係勇武可唔可以唔開波
純和理非

推 希望民陣可以申請nono
比更多和理非加入

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

卧底呢咁

唔可以繼續偷懶, 罷買唱歌可以繼續做, 但唔可以忘記最基本嘅抗爭

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

臥底真係避唔到
由佢囉

我地開曬話無人爆
有人爆就臥底割席